精神病友喺屋企點過

近年太多大年發生，成日喺屋企，精神狀態都明顯越嚟越差。
就好似近幾個月每一次疫情「大爆發」我都會出現身心症，覺得自己中咗，之後去Check，要醫生同我講我冇事我先冇曬啲症狀。

第三波之後完完全全唔敢出街，亦唔俾屋企人出街，又勁驚如果棟樓有人中咗會透過坑渠抽毒，喺廁所唔敢透氣。

利申有睇開精神科，但幫助唔大。

搵朋友傾吓計 玩下樂器

廁所去水渠可以用消毒水浸濕毛巾冚住 馬桶平時冚蓋揭開之前先衝水 咁樣可以一定程度防止病毒經水渠入屋 唔想出街都可以電話搵frd傾下偈 太過擔心反而對身體唔好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你睇精神科係淨係食藥所以覺得唔大作用？係咪焦慮個類
我之前都成日形住形住 同埋有時一定要出街既時嘅都好驚 洗手洗N咁多次先敢掂其他野